世界上最高級的衛生紙「羽美翔」是什麼？8卷要價日幣10,000元！

世界上最高級的衛生紙：羽美翔
羽美翔是日本望月製紙所販售的手工製捲筒衛生紙，一盒8入要價可是驚人的10,000元日幣，這捲衛生紙不僅是日本皇室的御用品，還被譽為是世界上最高級的衛生紙

羽美翔的原料選用加拿大進口的100%頂級木漿纖維，並使用號稱日本最清澈的河水「仁淀川」的水做加工處理。紙張乾燥的過程也比一般的衛生紙來的複雜耗時，才能造到如此柔軟、如絲質一般的衛生紙。

你以為這樣就完成了嗎？no no！製作好的衛生紙張還會再經由設計師印上美麗的圖騰花樣，不論怎麼撕、怎麼用，都像一幅美麗的畫一般，衛生紙也能搖身一變成為一件藝術作品。
要價10,000日幣的世界最頂級衛生紙使用起來究竟是什麼樣的觸感呢？來來來，傳送官網連結，歡迎大家訂購使用後再分享一下🤣。

詳情：

日本果種所有野都要做到極致果下真係佩服
睇節目就算木魚碎一樣有成個工場 有機烘乾 人手qc

用嚟打飛機會唔會痴住紙碎喺J頭先?

公主個屎眼一定好滑

個包裝好似禮盒咁

整到咁靚最後咪又係俾屎污染

之前有條片試用過 結論就係唔好用

以前未發明紙巾既時候，有下人係專門負責幫公主屙完屎後奶乾淨屎眼叫屎官

太滑其實抹唔乾淨

送禮佳品

由細用到大既話 屎眼一定好白滑

次所貴子

不論怎麼撕、怎麼用，都像一幅美麗的畫一般，衛生紙也能搖身一變成為一件藝術作品。

有屎嘅藝術品

真係royal級
普通人買唔買到

習習羊大羊習習

有錢唔係用哂自動沖同風乾厠所咩？仲用紙抺？抺鼻咋？

係咪真㗎
依家嘅相撲手就有

爆石無次子

聽講古代係用吞拿魚刺身抹

佢其中一個定位就係買嚟送禮

買到

辱華

即時諗起呢樣

上面嘅 pattern 會印咗喺條J
利申：用過

on9都

日本d廁紙係咁
以免塞廁

文化唔同啫我覺得
日本啲廁紙本身都係好薄
同埋佢哋廁所有得洗屎眼

e家d柒頭用黎食

拖羅呢

跟你呢個思維
啲廁紙應該係專俾gay佬用

日本咁高級點解仲要黎香港買

手機幾時先可以做到極致

好多习字

係,我用開沙紙

羅柚級

根本唔係用黎抹屎

日本廁所係會洗屎眼

啲紙係攞黎印乾

但現袋社會容唔下依重精神
That’s why 佢好多傳統電子野都被韓國追過鳥

乾抹點都係唔乾淨㗎啦! 除非用濕紙巾抹 或用水洗

日本啲馬桶次次沖完都唔駛點抿就搞掂

匠人精神， 追求100分既態度。 支那血統既地未必明

其實好多產品都吹自己係御用，有冇王室成員出嚟講過自己真係成日用

日本皇室應該都係噴水再抹乾架啦

咪就係用嚟紋屎

一生懸命

日本廁紙係要配免治馬桶用, 香港邊岩

記得有隻鼻敏感用紙
係兔仔咁既樣
薄到喊
鼻敏感時好快用哂

講真我對噴水馬桶有細菌的疑慮

上次去佳子屋企用過。
抹返乾淨佢個閪

咁白滑咪又係用黎比人屌

咁高級應該可以直接用張紙黎打

佢地其實係習慣一次抽勁多
再揸埋一注黎用
所以佢地嘅廁紙好薄

On9職人係咁好就唔洗比人取代啦

回復術士的重啟人生
又多樣野玩了

貧窮限制想像了

手機要去到咁極致，要玩到Vertu 果個價位先有得做，但Vertu 都收咗皮咁耐

洗乾淨屎眼先用

唔用磨機？
仲乾淨

香港人盲吹日本所有嘢

天皇都要畀人屌？

佳子公子

佢問有咩目的
結婚，葬禮送廁紙得唔得

或者送畀肚疴既病人

因為用法唔同
日本係洗淨之後用黎印乾啲水而唔係用黎抆

日本係印干D水 而唔係將個屎眼抹乾淨, 同香港用法唔同

你諗下你平時買野係質素行先定價錢行先就明

味又係拎黎抆屎

幾格捲埋可以當飛機杯用

可能天皇鐘意比人屌

雖然佢噴水條野平時會收埋咗，同埋有個閘保護住。但我只會去酒店或者high end少少嘅廁所先會用

我只信自己的裝備
絕對不會被自動灑水噴籮柚
我不溜都有潔癖，就算冇武肺都係
摸過乜都要洗手，消毒濕紙巾不離身

唔會，我用開！

想像唔到天皇自己抆屎

咁Oma家姐有冇比人取代?

整容整到咁靚咪又係被有錢柒頭中出

條J有紋身先正

公子..！

所有餐廳：整到咁靚咁好味最後咪又係變屎

手機本身就係人類智慧發展到極致下嘅結晶 ，淨係粒5nm製程晶片已經唔係任何手工嘢可以比，vertu嗰啲純粹係堆砌奢侈物料就更加唔好講

差不多先生

真 大陸野最好 又平

中共有0.1分就可以生上再稱霸全球，QC 只係功課

如果『抆屎』都要假手於人，仲有乜嘢人生樂趣?
查理斯王子一生人從未唧過牙膏，有工人幫佢唧
當時諗緊 佢做完愛會唔會有人幫佢抹乾淨條啫啫

吞拿魚係冇寄生蟲的

所以啲皇族多數都短命
水銀、鉛、五石散、肥婆
唔毒唔食

其實都有

日本皇族係會搭地鐵返工的

幾乎所有魚都係食屎(除了寵物魚)點會冇寄生蟲

你搵咩去取代？
明將？ 爭鮮？
定元氣？

抹完屎打番開會好似一幅畫

大把壽司店啦香港 定係你既世界得啲連鎖店？

唔係連鎖店你去食一餐飯個規格同omakase差唔多既
又會平得幾多？